一條女會主動搵你, 但又N耐唔覆message

有條女成日十幾日先覆我一次message
我見佢咁撚樣所以都廢事理佢
已讀不回算

但之後佢又會主動搵番我
後尾又係十幾日先覆一次

算係乜心態?

玩具

講真 佢無重視過你
look look 下見到咪覆下你
呢啲人多數多人搵/flirt
小心做兵

睇下中邊樣

佢同一時間同好多條仔chat 緊
其他仔唔覆佢，佢咪搵你

日日搵但n耐覆呢

btw你已被就friendzone

邊到識返黎架

真係有野做
我係咁